[CUHK]DSE雞問中大tran major

聽講中大好易tran major，想知係咪真？?
因為覺得自己唔夠分入archi 睇下有冇得入其他social science嘅科再tran入去
我知道有broad base admission line, 但佢都要25 26分先入到，我驚自己冇呢個分

考前就諗trans科
我驚你cu engine都入唔到

有遠見好事黎

有遠見就諗asshole報咩科啦

咁嘅質素
讀chinu真係啱曬你

識人hku engine轉mbbs

25 26 都冇讀archi

驚就報shitty啦
16分有得讀

考前港大
考緊三大
考完八大
放榜i大

識人ust qsa trans gbus

識人ust gbus trans 成大核工

低調

19分好難冇

硬係覺得自己會失準 其實做past paper都有22 23，仲有啲科惡補緊希望上星/穩5

有冇巴打建議我點操好英文 好想上星，而家得5，pp2 pp3好難

得返幾十日
除非好有天份
如果唔係其實個分已經定咗 變唔得幾多
理科還好 語文科...

操爆p3啦
p3 part a 可以靠操ue section a嚟爆seed
你做p3 part a起碼啱9成先啦, 嗰part根本就係送分
同埋要睇吓英文戲/劇/綜藝節目 (eg news satire)
dse嘅listening已經算講得慢同易
p3 part b 就可以做ue section e嚟學吓點搵point, 搵得晒都唔會太差嘅

至於p2呢你而家一時三刻都改變唔到啲乜架啦
唯有而家作多啲文畀人改啦